快刀斬阿麻 原來係做ACO

唔怪得咁能垃圾

樓主做保安

保安 vs ACO

高登兩大神枱級荀工

中學學歷

冇蓋清保安 你地港灿可以甘安全係寫字樓牙？

唔撚係嘛
渣架

高登神工

蓋世太保

得萬幾蚊

推

好心aco呢d低收入人士唔好上黎lihkg影衰我地啦

牙蓋小心牙
條友隨時屌人老母

咪比佢網上發洩下